［突發］倫敦連儂牆又重新上線啦！

路過見到有外國勢力指點！

外國勢力表示：見到陶輝佢地係白人警官就高度關注

求有printer 既巴絲加入關注佢地既相（最好圖文並茂）

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

想問有冇林鄭魔鬼樣嗰幅圖
之前見過冇留底
想印嚟貼街招

身在London 大約係邊個位？

聽日去支持，幫手貼警犬暴行

我得呢張

係咪呢張？唔Sure

利申：陶輝玉照好緊要

Push, 聽日過去睇睇

推

Thanks Ching

上個禮拜有個po waterloo果邊都有個Graffiti但係無咩人留意到

btw推

我記得係英文版嘅林鄭魔鬼樣
仲好似有QR code

push

巴打，我情願你唔好返黎，因為返黎嘅意義冇你喺外國咁大

如果你可以用機票錢，圖文並茂咁印多poster同banner，講多啲香港情況可能仲好

好似尋日，宣言、中環開槍、警黑一家親呢啲事，希望你地有能力就譯成英文貼通街，唔可以俾呢啲事消音

因為我係旅行無得唔番

我唔交換了我今日貼完就過幾日就唔係london

靠你地支援

訓前推下

加油

Push 外國勢力既朋友

打算晏啲放工去睇睇仲係唔係到，同埋想整個位可以放定支筆用memo比人行過寫

Pish

依家過黎睇下

太好啦，睇黎呢個選址ok ! 可以叫各位巴絲黎寫爆佢

留名支持
聽日會去

有咩update 就靠各位巴絲了

!

倫敦邊度方便print嘢想幫手宣傳

出街print好甘
用office/學校printer啦

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我聽日office print完， 放工就嚟貼

in edinburgh ,hongkonger add oil!

加油兄弟爬山

有無巴打知係邊
行黎行去都見唔到發雞盲

我冇嘢講